Сразу скажу, инжектор не мой, он лишь мною модифицировался.

В bypass.jar содержатся классы которые модифицируют minecraft.jar или core-mode.jar, в частности там убирается проверка на @SidedApi(Side.SERVER) также проверки запрещающее доступ модам ко внутренним классам майнкрафта
sucec.jar не мой, скорее всего это Xenoceal'а, я просил его дать мне исходники но я получил отказ из-за чего мне пришлось его ковырять, там немного изменены приоритеты на подгрузку классов в bypass.jar
Bypass.dll ваще хрен знает чей это откуда и чо с чем его есть.

Исходного кода разумеется на всё это нет, правки делалались манипуляциями с байткодом